{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047110",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000115937",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 슬로우웨이브오션뷰 가족펜션"
    },
    "text": "正岩海水浴場と隣接した位置にあるオーシャンビューペンションです。 便利な利用のためにエレベーターとキャリア傾斜もあります。 山と海が美しい景色を引き出し、快適な旅行を楽しめるよう最善を尽くします。 正岩海辺は歩いて1分、洛山寺は車で5分の距離です。 また、ムルチ港と漁村契会センターは車で6分、襄陽サーフィン学校は車で7分です。 束草中央市場は車で20分の距離です。 チェックインは15:00、チェックアウトは11:00で、チェックアウト後は客室チェックがある予定です。 屋外バーベキュー場をご利用いただくことができ、炭とグリルのセットをご用意しております。 2人基準で利用する場合、20,000ウォンであり、追加人数につき5,000ウォンが追加されます。 利用可能な時間は17:30から22:00までで、5時以前にお申し込みください。 週末はバーベキュー利用時に2時間ご利用いただけます。 追加人数は基準人数の他に追加料金が発生し、予めご連絡ください。 小学生から大人まで追加料金は20,000ウォンで、24ヶ月以上から8歳未満の乳幼児は10,000ウォンです。 乳幼児の人数も最大人数を超えてはいけません。 訪れたお客様は海辺と隣接していて良くて、きれいで親切な宿だとレビューを残しています。 一部の客室はオーシャンビューが提供され、眺めも良いそうです。 値段の割にはコストパフォーマンスがいいのですが、一部の内部では水の音が少し聞こえるという意見もあります。 それにもかかわらず、清潔で快適な宿泊を提供しているという評価も受けています。 周辺にはコンビニもあって便利だという利事があり、駐車も可能で、周辺には海水浴場があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "正岩海水浴場と隣接しています。"
        },
        {
            "question": "このペンションはどのような設備がありますか？",
            "answer": "エレベーターとキャリア傾斜があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "正岩海辺、洛山寺、ムルチ港、漁村契会センター、襄陽サーフィン学校などがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、屋外バーベキュー場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "2人基準で利用する場合は20,000ウォンで、追加人数につき5,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間はいつですか？",
            "answer": "利用できる時間は17:30から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用は予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、5時以前に予約してください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金には何を含んでいますか？",
            "answer": "炭とグリルのセットが含まれています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は週末でも同じですか？",
            "answer": "いいえ、週末は2時間利用することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの追加人数には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、追加人数には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの追加料金はいくらですか？",
            "answer": "小学生から大人までの追加料金は20,000ウォンです。24ヶ月以上から8歳未満の乳幼児は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する際、乳幼児の人数制限はありますか？",
            "answer": "はい、乳幼児の人数も最大人数を超えてはいけません。"
        },
        {
            "question": "このペンションの評価はどうですか？",
            "answer": "清潔で快適な宿泊を提供しているという評価を受けています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような便利な施設がありますか？",
            "answer": "周辺にはコンビニや海水浴場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 525,
        "QA": 491
    }
}